黃大仙撚又可以出動啦！！！

From tg channel

黃大仙人召集!!!!
見到人地太古9月9日有300人合唱《願榮光歸香港》，係咪好羨慕好妒忌呢？
想唔想喺自己地頭大合唱？心動不如行動，喺聽日9月10日出嚟一齊唱下歌啦！

《獅子山下仙人大合唱》
時間 : 9月10日 晚上10時
地點 : 黃大仙龍翔中心一帶

電話記得叉定電，到時候一齊播住歌唱。
冇帶歌詞的記得SAVE定/現場搵airdrop~
時間到請亮起手機電筒，到場合唱《願榮光歸香港》數次，
中間可穿插口號。
各位仙人大合唱後，可自行前往欣賞本區連儂牆或自行散去。
各位社運人士一齊遲少次到，合唱一首屬於我地嘅歌！

#有手足發起必須響應
#冇dresscode街坊裝

自推先

1/10

2/10

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

3/10

4/10

5/10

6/10

【黃大仙要人!!!!】

⚠️更新版 2343⚠️

見到人地太古9月9日有300人合唱《願榮光歸香港》，係咪好羨慕好妒忌呢？
想唔想喺自己地頭大合唱？心動不如行動，喺聽日9月10日出嚟一齊唱下歌啦！

《獅子山下仙人大合唱》
日期: 9月10日
集合時間: 2130
時間 : 2200
地點 : 黃大仙廣場集合

☑️電話記得叉定電，到時候一齊播住歌唱。
☑️冇帶歌詞的記得SAVE定/現場搵airdrop~
☑️時間到請亮起手機電筒，到場合唱《願榮光歸香港》數次，
中間可穿插口號。

各位仙人大合唱後，可自行前往欣賞本區連儂牆或自行散去。

各位社運人士一齊遲少次到，合唱一首屬於我地嘅歌！

#有手足發起必須響應
#冇dresscode街坊裝

男手足比死黑警搞呀
呢啖氣點忍呀

【8.10光復大埔】克警膝壓踩爆被捕青年耳 嘲「洗定屁股等通櫃」署內揑下體

推啊更新咗

推推

再推

屌

黃大仙撚出嚟唱！！！！

屌兩下

去咗睇波

屌兩百下

屌三下

推

屌四下

屌五下

屌撚完

班暴徒冇唱過國歌 唱國歌教學！

功成身退

up

push

#10更新咗啊

pishhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

推快啲

聽晚9半黃大仙廣場見！！！

聽晚10點大合唱！！！！！！！！

大仙撚assemnle！！！

黃大仙又搶分

ble*****

推推推

推 九半見

黃大仙第一地位不保啦 緊係要做多啲嘢

Join

pish

18區第一大仙人出嚟！！！！

幫推

連登仔咁快瞓曬？

媽的貢丸 大力推一波先

瞓覺 大家努力再推

Push

last pish la

一隻警犬負皮

Push
建議呢個星期全力連儂香港
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
唔係衝擊或散水或轉場，想做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
0. 幫襯良心小店
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

推。

唱!

聽日要唱就入大球場唱

手足聽日見
龍翔夠唔夠位呀
不如黃大仙中心南館近啲公園個邊
要大聲到比啲狗宿人聽到

喚合唱團樂團巴絲
下次唱國歌帶埋樂器
麻煩各位快撚的學識點奏國歌

黃大仙黨鐵站日日都重防

準備撚狗

聽日去大球場唱

星期三得唔得呀 聽日去睇波

會唔會龍翔中心入面唱 安全啲又有冷氣

我都咁話

去完大球場仆番黎
等我呀

唔係話以後改9點叫咩?

唱歌

終於可以唔駛係屋企獨唱了

P

嚟緊幾日都無咁早返到屋企，大仙撚加油

要入場睇港隊
但幫推

仙人下下頂爛市
叫其他區情何以堪

。班狗一定又濫捕 記住 一定要齊上齊落

go go lets go

太古人表示支持幫推下

屌哂你地 義士唔係condom啊

推一推

記得都要唱 有班警察毅進仔

準備聽日去買即場買飛

終於可以係主場唱歌

荃葵青人！！

願榮光歸香港
歸光歸英雄

Pish

支持！

支持！
唔係黃大仙

有個Youtuber叫大肥看天下，佢係中年人，仲要做地盤，好支持d示威者，仲屌過陳怡閪，但見佢個channel 一個廣告都無，巴打們可唔可以支持下依個中年人！

g持!!!!

幫你推推

推呀 好想唱

幫推 黃大仙撚但聽晚唔知趕唔趕到翻黎

【專題】地圖重組 8.31太子站 閉路電視有真相嗎？

立埸新聞為香港人尋求831真相，極重要，請睇！

去左睇波

瘋狂推

睇波呀

搭單宣傳

PUSH!!!!!!!!

正呀喂

自己香港自己救，自己社區自己搞，行落街就可以，不會被捕、流血，低成本，全港市民一齊做夠氣勢！

p 牌推唔郁

召喚旺角街坊！星期二晚十點Moko願榮光歸香港

撞鳩叫

推一下

黃大仙十幾年前舊街坊
聽晚見

推，WTS街坊好耐無出動

聽日要去大球場

推去黃大仙tg

唉咪煩啦 都話去

我睇好快十點就會固定係十八區唱國歌時間

入大球場唱啦

何以 這土地 淚再流

十號要入大球場睇波喎

唔講咁多，大家最緊要識散水

yeah

何以 令眾人 亦憤恨

懷着冷卻了的心窩飄遠方
昂首 拒默沉 吶喊聲響透

我屌你老母啦，你不如唱今天我啦，
變撚到當年咁，食屎啦。

盼自由 歸於 這裏

有冇仙人會聽日去大球場

呢啲活動,如果無特別地點要求,首推啲藍底商場,幫佢地掃客,一舉兩得.振衰生意之餘又環境舒服啲,有冷氣呀嘛建議可以早啲.散水都安全啲

哦咁領賤就啱啦

g持

堅？

街坊 到你地啦

去唔到睇波既WTS街坊今晚出動喇

推！！

飯前一推

到時見！

到時見！！！！！
大聲d！！！！

九半集合
十點合唱

各位開咗聲未呀

去唔到睇波既WTS街坊，今晚出動喇
好耐無出黎喇

推！！！！

唔係住黃大仙都幫推

呀！！！！！！

呀！！！！！！！！！！

黎明來到點要呀？

Tui

要光復

黎緊

黃大仙開始多人，快黎

行緊黎！ 一陣見！

其實邊個位等

黃大仙廟外面

北館入口，快黎

快黎，多人

好正

好多人啊 快啲落啦 差你一個

要人要人要人

Rthk直播

.

WTS街坊多人

頭先經過
黃大仙人

屌晒你班黃大仙撚 你叫其他區點追

ppp

有冇住油尖旺既巴絲打都想一齊出黎唱返次，上次有人係窗邊大叫口號都係得幾條友一齊叫，好羨慕其他區咁團結

你班黃大仙人好撚勁

仙人歸位

企中間好震撼
我係香港人呀屌

到幾點？

Wts真係不得了

係咪視覺黎架咋好似人地睇4D電影咁

I am ready

好感動

仲有無人

見到有叔叔好努力跟住唱 同埋大叫光復香港

這香港

同行兒女

現場有人話黃大仙有手足想跳樓

感謝各位仙人